721 唔見人

831打死人
10月1 槍殺人

1020 齊遊行！ ！ ！

關注彦霖妹妹同時 唔好忘記依d日子
還我所有真相

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10
10連容乜易

香港人反抗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

再推
大家咁聽廢柴張建宗話

推
不要忘記